笑親都成隻emoji on9仔咁點算

唔知點解笑果陣條眉會不自覺跟住郁 成個弱智咁 有冇巴絲有辦法

😂

剃左條眉

咁咪更加似弱智

唔好笑

畫返條眉

想像唔到，拍條片嚟睇吓

我個fd未同我講之前 我以為所有人都係咁的

Push